一人一句話回應林早洩篇文

做下好心集中幫條柒頭知自己衰咩

我先

良禽擇木而居

已射，thx

此處不留人自有留人處

一失足成千古恨
今次老母都救你唔到啦

既然LiHKG無影響你600萬嘅瀏覽數，咁緊張做咩啫

不了

冇HKG+ 不了

Server 慢，不了

林早洩我屌你老母！！！！！！

(笑)

比主人遺棄，吠多幾聲都於是無補

我話你係狗呀林早逝

等梗睇你被人炒

哦

又係你啊林生？
我係LIHKG玩得幾開心
終於唔洗線已斷了
咩話？翻黎？
不了。

一切都已經太遲了

上高登 不了

冰封三尺非一日之寒

慳啲啦林祖舜

嚟嚟去去都係不了